幼教part time degree開始有interview咪

Edu幼教有interview咪？想問下派緊定未派？
有冇絲或巴收到